想問有冇巴絲都好容易有陰影有trauma?

我最近幾年都好易有trauma
社交啊學業啊之類都好易有陰影咁
我呢年覺得自己開始連小事都會有陰影
唔知係咪累積落嚟搞到咁 但我依家幾乎每次同朋友有約會嘅前夕都會好沉好唔開心好擔心
然後電話都聽唔到(勇氣0)同人講嘢都講唔到 要present呢啲重要場合講嘢都有啲難
唔識點google呢種情況 想知有冇巴絲有經歷過？

Trauma到自己嘅興趣甚至career都變得無辦法享受有啲辛苦